原來對人太好 最後只會係做兵

點解

有啲嘢一早注定咗
兵唔兵睇你甘唔甘心
睇開啲啦

佢唔受 冇計

對人好同做唔做兵好似冇乜關係

注定架
例子：人地送朱古力 你送朱古力 人地送比女神一送即啪 你呢 送幾多次都無用 照下鏡先
利申：自己都做緊兵

你可以對人好 但唔好預人地一定對番你好或者好受落
同一招絕招唔同人出都有唔同效果啦 凡事何必強求 出曬絕招人地都無反應 咁咪止蝕離場 留番對下一個用囉

做兵有樣睇
你個樣注定成世做兵

做兵唔係錯在對人好，而係無條件咁對人好，就好似一隻game, 新手教學第一關梗係賣大包，你初初都可以比條女知你對佢有意
但慢慢都要收返，等佢有返d 表示，或者耐心等吓先再下一次付出。你吓吓直接出最終武器比人係地下執，人地都得到佢想要嘅嘢，你仲有咩價值？佢未係你女朋友你就已經all in, 做唔做女朋友個待遇都一樣，你話我聽，你係條女你點諗？